點解無人鍾意我

明明比我更加肥嘅女仔都有2-3個男朋友
點解無人鍾意我

死肥婆賣菠蘿一蚊十二個 哈哈哈～

我發誓今年現實有仔溝我我就受

ching 身高體重係點

絲打加油 要相信你咁幽默風趣一定有仔鍾意嘅

寧缺勿濫

講係咁講，你試下22歲A0，你開始驚

大把人喺咁啦

大過你a0

A0仲好 拍拖之後散得好痛

睇嚟唔係肥既問題
係樣既問題

你寧願無拖拍
定一直比人玩
每次拍拖一個月兩個月就比人分手

點解咁撚肥
因為你食野其撚其

起左樓主底 應該係死港女黎

我想試下初戀係咩滋味

我無資格做港女樣嘅問題

係咪太睇少呢度啲人
利申26A0

最浪漫嘅年紀無拍拖係咩感受

慢慢就會慣

無咩特別﹐因為有其他興趣頂住

閪臭係咪呀，勤洗澡，加啲香精，唔好比自己發臭

鐘意你 但係係朋友個種

會慣自己一個人生活，自己一個人面對，自己一個人終老。
慣，其實好容易，問題係你有冇咁既能力。

收皮啦臭鳩

個格係港女唔關樣既事

從細到大因為樣衰都無人讓我
所以唔係港女 因為樣衰嘅人無資格發脾氣
無人理

a0 grad未？

咁你係咪眼角高

未

唔高lor，我係仔就上

唔係中學嘅初戀 基本上都唔洗有太多幻想

日日呻吟都解決唔到問題
如果係超重 咁從飲食上入手 做下帶氧運動
想身型fit啲 咪做下yoga 男仔好受
皮膚差 咪見下皮膚科醫生 有A酸 有retinol 到時你想有暗瘡都難 護膚最基本係cleanser+保濕+SPF（最重要）
學下化妝（我唔識）
捎牙箍牙
其貌不揚就去整容（我都唔識）

好多呢啲以前解決唔到嘅問題，而家已經有辦法，事在人為。做到呢啲你已經出凡脫俗俾你揀嘅人由天水圍排到出將軍澳。

但咁樣係唔夠，你想要一個高質嘅人始終都係要從內在出發，外表只係minimum requirement入場券, 內在先係desirable quality去分辨究竟你係一個花樽定係一個有血有肉靈性嘅人。

睇下書學下手藝發展自己興趣，有自己嘅人生，你先唔會將全副心機擺落男人度。幾靚都好，你過份依賴一個男人只會令佢哋走得更快。

知易行難，呢啲都係啊媽係女人嘅說話，但其實人生就係咁。

淘少啲連登 學下襯衫化妝 做下瑜珈

抄我

Same here

無lor，點解咁講？

減肥反反覆覆好多次都唔係好成功

有睇書、溫書，但係一靜落黎就上連登、連登感情台見到好多po，之後就想拍拖。

其實真係唔係好多人中學有得拍

但應該好少人好似我咁，大學都無拍

Pmed

咁你咪講咗個原因囉
利伸樣衰🥺

我地心有靈犀

Hi 22歲A0
完全覺得無野
做好自己就得啦

瞓唔著傾下計
其實樓主衰邊蕃 係外表 定係唔識同男仔相處 定係內在唔吸引？

以為自己auto留言

一樣嘅

夜晚訓唔著啲孤獨感就湧出嚟

本身一個人好地地都無咩事
唔小心鍾意左人 對方唔鍾意自己 又頂唔順

會唔會係你平時散發太多負能量？

btw SPF係防曬？

泛泛都衰樣衰、肥、唔識講嘢、份人悶、唔識flirt仔、講嘢on9

真，我宜家就係咁

自貼先啦

係，我好無自信

性格開朗啲先至會多人鍾意
男女都一樣
除非個樣生得勁靚
先至可以做 憂鬱小生 悲情女主

放手啦 唔好阻住人

樓主幾高幾重

你試下去約下橙褲巴，可能佢勇於嘗試

群啲比較yo嘅frd frd搭frd咁識人 飲下酒 學下點social

Or 直接target啲比較毒 個性同你差唔多嘅仔

世界冇樣衰嘅女人 得懶嘅女人

減肥已經係最易改嗰樣 冇決心減已經可以儲定錢買姑婆屋

咁要問返自己有咩值得比人愛

因為你唔靚講完

張開腿就得啦

搵唔搵到錢？

咁我又無佢隔離條女咁肥嘅

佢都揾到食 我真係唔信有心改變自己嘅女仔會溝唔到仔

呢d無下文嘅

未grad

直程減少用手機時間啦
我之前都有咁既問題
靜落黎個陣 我都忍唔住碌ig
見到人人個生活都好精彩又多fd 又chill
再望下自己成條廢閪咁係屋企碌手機
就覺得有啲自卑空虛會比較，好想好似佢地咁

但開始慢慢迫自己減少用手機時間
就好似多左好時間咁
而唔係對住個熒幕無病呻吟
開始諗多啲野去做，郁下望多啲唔同野
呢個世界好大，大把人揼低頭玩手機錯過幾撚多野

多謝各位連登巴打絲打聽我廢up

咁睇有冇合眼緣嘅

我鍾意男仔著長褲、唔會咩背囊出街

直情去發掘一啲興趣 行山 跑步 影相 煮野食 沖咖啡 咩都好

你要鐘意自己先得 enjoy ur life

過好自己嘅生活 唔係話嗰啲廢青毒撚嗰啲頹廢生活 而係有意義 多姿多彩嘅生活

每一日起身都要對住塊鏡讚自己好靚

你到嗰時就會唔知點解多咗啲魅力

前面嗰排左手第四個

樣衰肥=死罪

係，外表好重要㗎！唔啱「眼緣」（好睇）心地幾好都冇用。如果真係有心改變嘅話，你嘅能障會好高，要好大動力先可以攀過，但誇過能障之後你會開始得心應手。除咗意志，仲要錢，睇醫生要錢，箍牙要錢，扮靚都係錢。但一套好嘅skincare routine都係幾百蚊一個月。

人生好唔公平，好睇有能力嘅人喺事業愛情上都會順風順水。搵得多，就自然更有資本去增值自己。但怨天尤人冇用，if you can't beat the game, join the game!

上少啲連登，連登有俾一少撮有能力嘅人圍爐取暖圍威喂。有能力嘅人笑冇能力嘅人，冇能力嘅人耻笑返自己人，鞏固偏激思想，令所有觀點兩極化。自己定力不足或者冇安全感自信低，好容易同化呢啲極端思想。

左手第三個唔錯

咁會變左narcissism 🤣

著唔著長褲，孭唔孭背囊，呢啲係擇偶嘅首要條件嚟？
首先你要有嗰個對像先，連人都未識到已經開始執著緊無關痛癢嘅嘢，望你都唔知好嬲定好笑。

講得好好，我哋的確心靈相通， but no homo pls

建議試咗先再屌

夜晚一到就會覺得自己根本不值得被愛
所以先咁多年來冇人真心鍾意自己

我接受你

泛泛都衰
但係開個post 叫春冇人鍾意你
而唔係點樣令人鍾意你
言語間睇落你都唔打算改變自己

咁其實你開個post係為咩

試下打扮下
著靚少少 化下妝
如果你性格好
點都會有男仔追

時候未到者
每個人都有自己既人生時間表

You’re not alone
我都係大學冇拍過拖

宜家就29歲都仲係a0嘅真絲

點解唔試下溝仔，可能條仔都係有人溝就受呢，一定要人地溝你？

係

溝過好多個，失敗

大把人72歳A0都未驚過

會唔會係咁

樓主pin

如果我有個男朋友，我一定會好珍惜佢，畢竟好難有人鍾意我

搵我？

減肥再呻應該有人會同情你，起碼你有努力

其實你哋講到咩改變自己就有仔 完全唔關事
我可以話樣算正常 中上 會化妝 身材160 48kg (連登仔標準？）
我亦好social 但啲男仔就係咁犯賤
幾靚都好 一group 人入面淨係會focus係最靚最姣嗰個 啲friend 點讚我靚 係咁問點解冇人追 我真係答唔到(因為 真 係 冇)
所以我開始佛係
利申 22 歲 a0 身邊得女仔friend

如果佢做我女朋友

我都好珍惜佢

但係 因為我太過緊張同關心佢

令佢覺得有壓力

我都好唔開心

好迷惘

好想補救 同埋想要一次機會

利申 佢係樓主忠實讀者

轉另一group lor

耐左會空虛

在現實中係透明小毒毒嘅我

竟然喺連登有忠實讀者

老娘倍感安慰

因為你唔夠肥

Open 左onlyfan, Instagram, patreon 未？ 對波咩size?

收皮啦 係正常樣一定大把人溝
一係你性格問題
一係你唔知自己中下樣

你自貼+留tg 就大把機會

唔好啦

如果你識我真人你就會知有時樣算正常既有仔唔係必然
都可以話性格有問題 真心由細到大都淨係同女仔溝通 我係外國讀大學嘅男同學只可以用on9 黎形容 日日淨係識曬啲名牌同潮牌(佢地只不過係有錢去左外國讀書既mk仔) 搞到我完全唔想溝通

真係個個post都有你蹤影

呢個post係我開的

散得好痛 same here

越急越見鬼 俾人呃豬就唔抵

世紀大難題：

1）同處男拍拖，但係俾處男呃

2）同非處男拍拖，但係可以長長久久

我真係被難倒了

肥妹粒的 是黑色的

我欣賞你 來吧

我要你

tg me yellowcat2001

Tged

LauG一啲都唔肥喎

無左

但我唔係處男

c打未遇到一個好男仔姐。

唔係冇人鍾意你，只係鍾意你嘅人你唔鍾意姐。

但係鍾意10個，10個都唔鍾意我，就真係悲慘左dd

如果你係未至於完全冇異性緣，有可能係你鍾意嘅type本身同你唔夾，或者你對住佢地會緊張/不安所以令到佢地對你好感度降低。

如果真係冇異性緣，要執下個樣或者檢討下自己脾氣點樣。

脾氣好好啵 個樣都唔係d咩大問題

你到後來會發現其實你唔係真係好樣衰

點解會咁樣比較？
如果可以好幸福咁長長久久
洗乜理佢係咪處男？
點解處男就會呃你？
係都非處男呃你啦

我心入面會有條刺

你不孤單 me都係

我30歲A0咪又係咁

因為你唔止肥 你仲無自信 大把自信肥婆大把仔溝

一世打飛機都唔溝你e d港女

男人真係好現實 而且好睇第一印象
我覺得樣衰小小嘅女仔都好過肥婆
樓主真係點都要減下肥
條件差嘅男人都未必會認命揾條件差嘅女仔 最主要男人大多都唔想努力揾錢養過唔啱心水嘅伴侶 假設當你唔洗人養 你又要接受個男友未必對你付出咁多 咁樣好易心理唔平衡
我完全唔同意樓主為拍拖就咩人都接受 咁樣會傷害個男仔

有冇收兵

無收過，從細到大都無

咁睇開啲啦 可能太樣衰啫 習慣就好了

One 磨 two 磨
屎忽大過菠蘿～
嘻嘻～

+1 26A0

最佳解決方法：唔上連登

大把連登仔要

like!

連登仔表示fg50k只會等比人溝

頂，如果有人想做我隻兵，佢駛咩做我隻兵，佢向我表示好感我就受啦屌。

唔好再講呢套

我夠高 樣一定中上 唔靚仔都算型
會打扮
讀嘅大學有全球top 10
音樂運動算好
玩影相

鐘意嘅人都係唔鐘意我
只可以話愛情呢樣嘢好講運
夠條件都要有運

減肥啦屌

27A0 未掂過女仔手

禿頭大肚腩呢

做多啲運動、發掘下興趣
再唔係約下朋友，時間好快過～
27 A0

你睇得自己太重 我講嘅嘢係令到鍾意你嘅人增加 唔係令一個人鍾意你

You can be the ripest, juiciest peach in the world, and there's still going to be somebody who hates peaches.

我掂過男仔隻手

可能人地鍾意肥仔但係你瘦

我有肌肉嗰種 但唔係bulky
所以咪話睇運氣

做好自己只會增加成功率
但仲有一部分要靠運

樓狗真人係仔
185高大有型有車有樓有錢有父幹佢自己係專業人士外國ivy league master grad